囂張的女同事

大家都怎樣對付職場上好囂張的女同事，例如HR,女文員

上連登開post

想問HR/文員可以囂張d乜

上連登圍爐屌柒hr
玩實聲都唔敢聲

好想教訓佢

鬧佢八婆

偷影佢射落張相度